CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
之間有零星散件OFFER

ca派offer日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1

誤中1001
用手機急急腳開post加唔切(60)，請見諒
補link
CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

BY訓覺專員

In春12月尾st

唔一定

新POST留名

收到ca interview 希望去考之前有aco華田雨打中我

番新工第一年未有al

新 post 留名， in 春

st做成點？

我想問ACO基本法考試考既野係咪多數大路野同埋實夠時間做？

長巴今日rd 咁快都開到post

收到BLT RESULT 未'?

又一日in春

今日先收到st email

有冇aco係升到eo
好想做eo, 但係又想入左政府呢個安全網先，d 跳pt, 同時又驚入左aco 考其他位好難

明明之前好想有華田，到呢家收到華田又唔甘心成世只係做aco
btw 女仔係咪好睇唔起男仔做aco

冇留意唔小心中咗1001
咪拿拿林用手機開

究竟你係邊個

勿相認

收唔到華田 已放棄aco
好彩救護體能pass左
希望入到救護

九成女性

睇下咩女仔啦 我自己就唔太介意既

有ACO考到EO呀

St派到幾號？

長巴好危險

一樣

師兄 勁呀！

burbee 做左幾下

detail plz

咁耐

俯後都係岩岩夠數 比人foul左3下左右
師兄加油 唔係太難

收唔到既話係天意，個天都想你做救護暖男

想問下12月中in ACO 到宜家都未收到Offer 係咪冇機拉

係到食唔好係到屙

Assistant clerk OFFICER

In spring pls

多唔多巴打係接近第十個星期先收到interview email

8大如果FG(22-24歲到)加非專科入既話,其實OK冇問題。
如果你到時入去都係日日係度怨,個心咪仲DOWN,不如而家放棄OFFER仲開心吧。

見有人擔心BLT
我覺得其實BLT唔係太重要，N年前CRE考得50幾分都有Offer

其實到最後都係睇樣

好明顯冇樣 或 唔岩傾

第十星期最後一日

ACO?

St 後第十星期收到

Aco?

成年人
大家明既

雞蛋巴

第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月14號 登陸日 2月11號

經典巴

繼續等

10星期最後一日
有冇驚到瀨屎

咁又無，正常做完ST大概都知自己得唔得

有，難咁解

同埋你要預咗被人卒，佢唔當你白紙

18號in offer god...
暫時有冇18號in收到

太長唔quote了
thanks大藍巴補甩漏

溝seo 啦
包佢步步高升

求其搵個藉口拒絕姐
岩feel既條女點都會比藉口自己試

Eo都比aco溝到，個eo都幾無市場

Ca 囡囡，好快就會考到aco
點會想同做aco既男人一齊呀 ... 低級公務員而已
除非有家底，aco人工都唔夠買樓
人工起薪得1萬5，要去到兩萬都要幾年

Aco/ca好岩師奶做就真
我係女仔，都唔會覺得做aco男人係叻

唉 想嫁咩 鬼叫JRE考唔到

恭喜 考到咩位呀

有閪真好

入面只會睇得起EO grade
ACO CA 都係一般文職

就黎痾唔到屎都賴落ACO到

最緊要考官like you

根本倒垃圾個姐姐地位都高過你

利申男ca

ca就可能係

死左9成

又發夢收到華田
繼續Offer春

大佬呀一個月都未夠，三月頭再睇啦

夢想成真

Offer春

In~寂莫到夜深～

Offer 春
雨粉都好，灑下我啦

原來已經派到1月14
1月16 OFFER 春

Ca 1月17果轉派到幾多號in左右

Ca 冇哂清息

我有朋友轉到ps2，聽佢講呢個位freeze 左好耐冇請，所以入得去都好快升，恭喜

佢忙唔忙?

唔忙，好正

佢(絲)開心到不行，我有少少酸講真，哈哈。

下 英文先易

篇野難+個chairman 係咁狙擊我

我都係考呢篇,老姦,除左一條要理解其他只係照讀

唔應該問aco升唔升到eo
應該問"你考唔考到EO", 如果你做aco, 英文writing靚仔, 英文對答如流,又勤力又醒目, 就算你做workman都考到, 但現實 有咁嘅能力 ,都已經考到啦,唔洗做低級職位係度磨， 高級又無能力, 低級又嫌三嫌四, 最睇唔起嘅係你自己,自負；你有野追求就盡力一步一步去做

1月中 in春

中肯 有好多人覺得自己懷才不遇但係又走唔到或者唔敢走 谷谷下就變白卡友 考唔到eo 咪試2a3o 果d啦

近幾年開始都有
不過真係唔多，一年幾個
趁後生咪試下

之前睇過話佢會收返篇文
係讀完就收
定係讀完 問完 答完先再收

想問多唔多復活假前後見工
因為st等咗半年無料到
之前報咗團復活節去旅行
點知上月尾收到考試通知
前兩日考完
而家好驚撞日子

讀完 問完 答完先再收

感謝

14/1 in未收到

in完aco收到ca in 係咪即係收左皮

但係考政府officer 競爭咁大，就算過到jre 都未必過到interview。除非自問真係好標青，否則真係唔敢擔保一定可以考到，到時變左到頭來可能都係考番aco, 但係如果入左去先，可能進可攻，退可守

唔關事

Molamola 好彩未辭職姐..

而家冇ST係咪冇機？[black] [/black]

1224 st
0304 in
lm
想問下假如收到ca offer先, accept左之後再收到aco offer 係咪都可以照轉去aco

咁快派到14號

快啲派30號啦 offer春

一向都係進可攻退可守 做夠12年,計埋通漲加薪3皮幾, 長工做又36唔做又36, 得閒去下日本,上下連登又放工 如果你話3萬幾買唔到樓養唔到家, 咁文員仔 又唔係專科又考唔到高級,咁哩d無得講啦, 私人公司文員仔做到狗咁到時兩萬都唔知有無

你同我企係度！！！！

就係你呢d人，得一想二！玩兩玩又走左去！

好似你呢d咁既人才，第日入職ACO，一埋位凳都未坐暖，望下後面果位EO？係你大學同學黎嫁！你甘唔甘心呀！下？

你依家即刻打電話去turn down 個offer，留返比有需要既人！

咪係 留返比魔巴嘛！
唔屌唔得嘅！

見到隔離信箱有個政府啡公文袋 好想睇下佢係咪派錯左

我會偷偷地望下，派錯唔出奇

即係衰左囉

其實份野咁q大，有成3/4凸出來，好彩棟大廈保安好先冇事

叫offer春

Ca or aco ar?

樓下辣殺保安都唔理

你住邊

呢道話ACO

有冇人十一月in完Aco 到呢家都仲未收到offer?

巴打覺得覺得自己考成點
大概啱幾多成

唔想去in ca

請問Aco interview派到幾號? 一月頭st果d派到未?

咁應該唔係了 因為果封野擺得入信箱

華田春Day3

春

你指係12 月in?

明顯

Sor 佢講一月

星期一去in
留個名

巴打 處境時事問乜 咩學歷

Aco幾時先派到2月12號

唔計新年只係兩個禮拜就有offer
10/1 in offer 春

CA係咪email 通知？

Yesss

想問下冇去佢個skill test
下次如果再申請會唔會有咩後果

1月25日見 女女女
時事收皮 係咪即收皮？

經典巴
你應該係高學歷果d?

你幾時見ca?

斬定放生你

你講乜
我唔明

唔關事啦

基本法幾分？

12月31 st未收到in

ST完過左兩個禮拜 仲未有Interview

in spring

I wait for one month plz wait

aco offer最新派到幾多號?

1 月頭都未開始派

收到aco offer而冇諗住再轉工既人，有冇覺得已經完成人生最重要既/最後一次見工面試

Btw,有冇人知道之前每一水training course分別係幾多號?
我1月中收offer，earliest availability寫左3月中，想計下大概幾時可以report duty

同問，小弟都係寫左3月中 available
想計返時間遞信

杏巴
你嗰時回覆完GGO accept offer封野
隔左幾耐先RD話？

差唔多
咁應該冇了

@打火兄弟巴打個位如何

我係12月頭交offer acceptance form-> 12月尾收rd信-> 1月尾rd(上training)

有冇CA下星期番勞記呀

[]

幫人問 有冇人知民政局同民政總署有咩分別
邊個好啲

其實邊幾個署伏？康民入境食環？

五個最多ca 位既部門應該都伏伏地

我想問英文題完全唔識答 係咪無希望

勞記、運輸、診所、懲教

都係嗰句 睇運
畢竟咩department都有悠位伏位

識完咪又係各散東西

都係嘅，可能淨係頭一個月keep到

請問係你幾時比簽返日期比佢? 寫左幾WEEK? 佢幾耐左右比返RD 你? 做下reference 睇下幾時走好。 謝謝~

得閒會約出黎傾下計既，我諗

我寫咗deadline嗰日+4 weeks
差不多3個禮拜收到通知幾號rd

唔該哂！ 我1月29收到。 2月1填左返去， 咁我諗我大約會3月頭收到啦，希望~~~

民政署under民政局

決策局大過署
做政策野
署做地區野

有冇人仲未有st

原來如此 唔該晒你

3星期都好快，我希望我最快下星期有啦！

仲未有OFFER

等放大榜GEEGEE

訓教巴

好少追post, 我今日收到in email (12月27st)

有冇人連ST都未有

我幾分鐘前都收到，一樣係12月27 ST

剛收到aco in email啦
希望有埋ca
我自知能力不足, ca反而多少少希望

12月31剛收到

係啊，我一收到offer就遞信
都有2個禮拜休息，啱啱好

7點幾仲做緊野?

儲夠一班先開到班

想問係寄信通知rd？有冇email？

Why not both？Aco 出信，ca 出email

ca兩樣都有
aco好似得信

跪求悠位呀長巴

巴打無見aco?
見你成日求ca

認得你好有心追以前既post,加油

唔使ot 同事好我就要去還神了 忙啲都ok

我都係咁話

祝你同打火巴都派到個好位

有沒人可以答我 等我死左條心佢

thanks杏巴

有冇人收到training email

有 25/3上

幾時st?想睇下派到邊

經典巴 ca/aco幾時in架？
希望有翻兜

巴打aco? 想問下幾號收offer同training email?
我1月底前寄acceptance form，earliest availability 寫3月13，理論上應該收到25/3 training email

屌 我都係唔識答完全

我1月25收到offer 2月4交回條寫左最早2月26加5星期通知

ACO
1月底收offer 寫19/3 available 5 week notice

檬檬巴收到training email未？

我問左2條 答極都錯最尾佢講埋個答案同最尾果條我直接話唔識 係咪會FAIL

收到啦 3月25日北角上堂

點解我in果陣九大職能講漏左個同埋答英文問題兩題都冇提我岩定錯既...

我指英文題

佢有叫我睇多次 但都係答錯 最尾可能頂唔順講埋個答案

時事識答嗎？

rd信都係寄既？之前有人話打電話？

我個到全部新入職女ca都係中女
食都無得你食

因為多咗大學生唔理咩位入咗政府先，先多咗紀律部隊散仔/CA/ACO經外部考入officer grade

一年唔得既，兩年都可以報2a3o

但跳翻去私人既真係唔多

你老細係中女？

就退休
你估我係棋靈王

thank you杏巴 我仲諗緊點填張form...照時間黎睇,1/4係冇可能rd

成日話連登仔fresh grad 50k
當你吹大左 減一半都25k啦
都可以推aco ca post 推到61......

我答錯佢無叫我講多次 我見佢係紙度打交叉

聽過有人入職後再上training

英文題其實都好直接。你係睇唔遍野定太緊張？ 除非你前面兩part答得好好，英文衰得咁應應難有offer.......處境同時事睇運，英文是較易取分，尤其是而家咁多大學生in，基本上我認為大學生無乜機會係呢part 失手

終於有st, 7/3考

如果ACO FAIL左 係咪仲有CA 可以IN

係

佢要肥你 英文俾篇你唔識既都冇計

SURVIVAL BIAS 唶
當你搵得唔多錢, 生活都有問題
想搵人幫手個時

仲乜要上黎哩D 地方俾人屌?

Training 日推遲會否改變派咩部門？
定係一早未上training 已經決定左？

咁又冇 佢話要多過5星期先要交證明同寫理由

好做到爆

上堂我問過勁多人係女女女

希望唔好問咁冷門

會

華田春

翻兜春

集氣 巴打幾號in?

唔關事
三女房 冇offer

以為無ST架啦，點知真係終極尾水咁⋯⋯
3月7考 都唔知考唔考好

齊齊集氣華田春

21/1 ACO

會嫁 經典巴果日就係問即時新聞

28/1 in , 收到 blt 信

巴打我1月中收offer，都係填3月13，不過5 weeks notice
寄完2個星期左右又收到電話+email叫我填gf200
但係又見到有其他巴打1個尾收offer，3月25 rd 但係我仲未收到rd email呀
希望我4月可以rd啦

ca下水黎未呀

多謝巴打，希望唔好派去喜靈洲

紀律部隊睇你派邊啦 唔好彩中島主就真係

一直係上年11月追PO到而加
一直無AC..今日終於搞番個AC 上黎傾傾
我係12月5 ST CA
1月30收到IN通知
2月20去IN 好緊張呀 就到日子

咪就係類似打字個篇咁易囉

真係好睇運 我見有人話好易 我有朋友個篇真係好易 初中程度....但我個個篇好難 已經唔係中學程度 起碼5-6個唔識讀
利申： 會考英文4

係唔係每個OFFER都要填GF200?

嬲

1月15st in春

1月9in
嬲房
係咪無望

1月2x號in CA,等到心灰意冷

各位男女男既兄弟
請不要消失希望

收到BLT 分, 得73分

12月頭in 女男女房 兩個星期後收到BLT
到宜家完全無消息 是否已經收皮

仲以為自己唔差

12月中女男女揮手
等翻兜或wl啦

華田春Day5

有沒有人收到3月5號， 九龍塘 skill test

衰咗skills test 會唔會有email 話衰咗？

同期收到信
個FD 收到RD EMAIL
我未收到
因為我係DEADLINE前FAX acceptance form 過去
唔知有冇影響

好似係要正本呀
交之前打過去問 就算fax完都要交正本
利申 星期日親身交上去郵箱

2月4號in都收到blt結果
佢地做野好快手
唔知offer果邊會唔會都快呢

1月21號in 都仲未收到blt成績
唔知係郵差寄失定係咩原因

依排做野好快手 希望快D出OFFER啦

肥st 唔會有通知
利申:多年經驗

死火 唔係掛
我一路以為fax左過去就得
依獲仆街...

我仲要2月4日係deadline...

佢cover letter左上角有電話同FAX號碼

GGO : 下你冇交正本???過左日期嫁啦啵 個申請會自動取消

係咁既話就搞笑 嚇到瀨屎未

你方便就聽日親身擺入郵箱 星期一打去講聲啦
希望四月見到你

如果已收aco offer，但仲考緊其它部門

Aco入職之後無耐又收到部門的offer洗唔洗罰錢走？

仲未有Skill test

好似aco 要正本但CA唔洗

有快慢既
不過offer前提係出咗blt成績，但未必關有無offer事

我in完5個工作天就出blt，有DO

點解我依加先收到st?
利申，住新界既u grad, 仲要係open recruitment

有巴打話唔係

可能我係咁岩

請問巴打in完之後幾多日有DO

因為太多人報 未派曬囉 你8月幾多號報

2個月 無諗過咁快
Accept咗 等埋IO和EO 是但一個有就放位

8月頭

加油考啦 尾水嘅好處就係 in完直接等放榜

唔該巴打
祝你考到果兩個位
希望如果我有offer既話會出快點 想早點入職
叫春、offer春

要

要做夠幾耐先唔洗罰錢走?

我1月21 IN, 已收BLT...

終於收到 aco skill test

想問下如果有aco offer，會唔會因為收唔到封offer信而自己又唔知，最後導致錯失機會

事關我棟大廈d信箱又亂又細，驚封信遺失，爬完文好似得ca先有email offer通知，所以都有d擔心

有冇巴絲講吓你哋word excel大約做咗幾多%就有得in aco 見上面有巴打word 9成 excel7成都冇 就嚟十星期 宜家好驚

會唔會係衰打字

唔會，佢無收到你reply會打俾你

50%都無

不過我果日st 打字滿分 其他考生打字睇落打唔夠/錯位

會有卡塞入你信箱叫你去郵局攞

你過咗十星期未？打字我都好肯定岩晒 但excel得50% 唔夠時間做

好肯定岩晒

你又話你50%都冇嘅

我做果陣係有幾條無做 而且做左果啲亦都未必岩曬 咁樣你理唔理解到

有無巴打知icac ca惡唔惡做呀

我get錯咗 以為你話做左50%但冇interview

但你係兩份都50%？

word 好似做多左少少 但excel就 我淨係記得整左個chart 入左data 好多效果都整錯

完

有無人知收到aco in後
通常隔幾耐先有ca in

1 month

Aco咁做

聽講無hea位

利申 報咗助理調查主任連in都無

梗係唔洗你政府內部轉職咋

想請教下，
CA時事題只問年份/數字，唔問意見？

屠房 完

aco 2月幾時派offer?

大藍巴 你幾時去見CA?

2月26號

我都係

我地好有緣

21號IN ACO
自問無工作經驗無學歷打定輸數
諗住死就死IN左先算
想問佢除左問處境時事之外係咪會問埋基本法
時事大概係咪會問施政報告/土地問題仲有咩
無留意開時事

[url]1月中st
剛剛月頭in完CA
ACO未有任何消息，是否已gg[/url]

大把人冇消息啦

聽日in
但瞓唔著

我明你既心情 我星期3IN CA
一樣都好緊張

頭先做做下基本法想瞓
忽然間諗一諗九大職能又醒咗

Aco interview 派到1月未
1月中st
等緊interview

我今日都睇過下 背左5個就半收皮...
聽日番工時唯有再睇下
希望大家都表現順順利利

加油
希望大家都有offer

你IN ACO定CA?
我果日IN上午9點幾...未訓醒咁款

1 月中st, 咁快in 完ca

究竟ca 點派in

Smart casual得啦

是

一諗起word excel做得差
無左做aco既機會就好唔開心
求下個天比aco interview我啦

如果單aco
會唔會問你做唔做ca?

真係勁遠 迫車都迫到顛

1月30in
等offer等到頸都長

又到星期一了
祝今日ST IN 返工嘅巴絲順順利利
等緊嘅人心想事成

大家咁話
利申 今日in

祝你有個好上司同一班好同事

長巴轉頭就真.派位

已經到左附近坐 等上去

要等2020了

我都係等緊上去，好緊張

希望派到屋企嗰區 未試過行路返工

有冇人都係未有skill test

請問考左cre/有degree係咪就可以交exempt form

1 月3 st, 希望今日可以收in

今日in果班如果係搭巴士既話就......

係唔係寄一張紙就得?
前面個2頁使唔使俾埋佢?

星期5 in aco
想問下各位時事同處境係咪只係各1題
之後不斷問問題逼死你?
如果唔識答口啞啞 係咪就玩完?

希望今日落雨啦

依位考生 到今刻先問d咁既問題

我祝你2020可以再努力💪

今日又見到華田既蹤影

求個天落一場華田雨
緊張左成個月，叫春都叫到胃痛
offer offer offer

好似唔一定
一條時事
三條處境

聽日派嘅機會大d

行緊去
早咗成粒鐘

ca雨落未呀

係咪追問到人都癲
Aco同ca希望有1個得啦 好想走

請問你幾時收到TRAINING EMAIL?

你見咩房？我之前見都係一條時事一條處境再追問落去。

In完aco 收到ca電話要學歷copy 係咪代表aco玩完 有沒人咁而又有aco offer

未見 今個星期5去
我追po 啲人話會狂追問落去 好驚
你有無比佢chur到唔識答

呢位考生你同我企係度！

比著你係一位考官，見到有位考生淨係識「am...」「唔...」「呢個就...」「咁樣...」
「未聽過...」「唔係好識...」

然後有offer？咁對d對答如流既考生公唔公平呀，下？

口啞啞先正常。即係一個女仔對你冇興趣時，連啋唔都啋你咁

你老豆同你老母結婚果陣
你老豆會唔會問你老母做唔做二奶？

有追問但唔算chur。

佢講是4至6星期內出信，我印象中有聽過

有沒收到offer既師兄可以答我 好擔心呀

兩個唔同職位，點會話收到一個就等於另一個沒有？

應該是分開處理吧，雖然我不太懂

下一次CA induction course係幾時?

IN 春

份工做住一陣先就OK, 要長做真係免問
快D 俾ACO我, 一俾就走人

SORRY OFFER 春,

懵晒

想問ST中文打字打到合格線但錯兩隻字 有冇得in

我記得好似扣0.5

Thx a lot 仲以為錯字會當唔夠20w.p.m要打多幾隻字cover翻

祝你早日收offer

啱，但係每個扣分嘛

ST左5星期了
求interview

st 呢

已經唔知究竟姦房好定嬲房好

明顯係

我都係325上training
個email係2月15號收既

想問下ca係唔係兩年招募一次？

可能我填左6WEEK......仲要等.....我都係1月尾收OFFER....早知填5WEEK.....

乜上星期五ca有出offer？

我同你應該相同考題。情景同鎖有關嗎？

聽日就要去面試啦 其實洗唔洗英文自我介紹

點都好，祝你好運。

我都係呢間房收offer

除左最尾一條，全程中文

我都係聽日

唔該哂 即係得英文題啦

我見CA你都係？

其實答想學野唔係咁好.....好易比人叉能住

咁你點知

即係我啱啱先發現原來上星期派左ca offer
從來沒我份

未到姐

ACO

咩啊 你miss左幾日？
營多你幾時in ca架

同一日in

二月尾有冇機會收offer

營多豬豬又係你

咪痴線啦, 係哩條THREAD咁耐醒少少啦哩個真係
哩次抵鬧啦

同道中人
齊齊call spring

我應該衰過你

人又老，又失業，aco 係唯一希望

依家interview派到幾月幾號? 唔知打字pass唔pass到

大家加油呀！個個都要經歷，無ST等ST，無INTERVIEW 等INTERVIEW, 有INTERVIEW 等OFFER, 有OFFER 等RD, 有RD 等派位，過程實在漫長，真係要有耐性。

最新我見過31/12 ST 收 in 信

今日有冇巴絲收aco offer?
岩岩第4個星期
好緊張

好耐冇追post啦嘛
後知後覺到我自己都覺蠢

22號

派極都仲係上年st, 一月st嘅人到去in完等offer都接近放大榜嘅時間~

啱啱見到有人 3/1 ST, 8/3 interview

Ching幾歲呀
我2016年個時岩岩畢業都in過aco
衰左
30號個日in個心跳得好快
好似有陰影咁

ca too 不過係後日

aco

molamola

22號IN無咁快派啦.再捱一頭半個月.. 唔駛驚既
引用連登巴打講既 CA有手有腳有呼吸就請. 唔駛擔心咁多

最近搵緊工?

ACO落雨未

希望係

你覺得自己衰左咩？
有查分嗎？

想問下大家時事題點溫? 我只知施政報告果D要睇啦

正常兩個禮拜先落一次雨 等下個禮拜啦

佢冇串返你話呢度都會有shift位咩

但據講已經派到25號
我諗住搵工啦

我都係1月22號in CA架

查左
最唔惦係manner同social awareness
後者都理解到 時事個啲 我係真係唔太熟
答得都唔係好好
但manner真係..
無諗過會低分到咁
唔知呢part點先可以高分啲

st都未有係唔係已經玩完?

Ca如果真係咁易請早知in aco
Ps 無degree

我兩個幾月

女男女

多唔多非CA既現職考返ACO
不過入到interview應該會勁捽

完~
仲有冇其他人未有st

巴打掂

3 號st in 春

我都未有 一於望埋依個星期 無就打去

in春

自問都有笑容 同埋有打招呼
不過比人追問時 又唔太識答
就真係有少少驚惶失措既樣
希望今次interview出到黎會好啲

31/12 in春

我係絲打
我好你啲啲咁多 6分
So sad

呢幾日 in 信排到3/1 ST, 巴打留意下 email

每個鐘都睇一次

？？咩部門

除左當日interview 既評分，有冇對你現職及經驗同學歷評分？

有一欄叫motivation and capacity for development
應該呢欄最相關

gg... 果陣都唔肯定打中文字有冇錯多過個字

我咁問原因是我覺得應徵者本身既profile係好決定性。大家唔好以為不被取錄是當天表現差或答題不行，因為好可能你行入去前已決定請唔請......

我當天表現並不標青，我認為同我平時口若懸河差十萬九千里。但我好記得當天eo 拎住我份履歷講：你份工都做左5年，你個人都好穏定下wor

認同！當日我都係，9大職能背唔哂, 但佢有提, 另外英文答錯, 佢望實我等我O答岩。 另外我答O既答案唔好, 佢就再引導。 感覺上第一印象好緊要, 如果一入去已經鐘意，就好大機會，所以大家個形象精神D，加油！

但我個時岩岩fg
份full time 11月開始做
做到見工個時4月 都係半年
有份part time做左3年 做到見工仲做緊
Profile真係冇咩可以比佢睇
如果計full time工作經驗

佢有係處境題發問時話
你咁green 覺得自己憑咩可以管到啲做得耐過你好多
而年紀又大過你既CA呢
我都係答啲大路野
多溝通呀個啲
答完佢都好似唔太滿意我既答案
個時有幾條追問 但我唔係好記得
一講起個日 又覺得好有陰影

如果係真 真係sosad

我覺得有3份1係入去前決定, 3份1係入去果下決定，其餘睇表現

啲人話學歷高可以既話
St pass左可以快啲有interview
唔知真定假

打錯

啲人話學歷高既話
St pass左可以快啲有interview
唔知真定假#

so said but true. 有工作經驗都知，如果單憑interview 表現去請人，請錯機會非常高，因為interview時大家都是演緊一場戲，努力去隱惡揚善，揚長避短。

惟有履歷才真實記錄你的表現，走唔甩。所以，這亦解釋左點解當日班co 對我地填報既資料驗屍咁驗，對n 年前的成績都要求出示

另一方面睇，過去規行矩步既，慢慢做靚個profile，獲得加分，其實才較公平，因為大家都討厭一試定生死嘛

29歲私人市場實在撈唔掂，入錯行

interview時我又冇乜野，突然自信撚上身講到停唔到口，最怕嚇怕老姦們

唉，以前成日轉工，肯定扣好多分

我覺得你講得岩
但interview我覺得佢都會睇
唔會完全係行入去之前已有定案

你今次係老姦房？
我係女男女

原來係睇咁重工作exp.
當收皮算

是的。入去前50/50，再睇下你正唔正常先決定埋另外50

又咁睇，你profile唔靚，佢咪問得习轉d ，你答到咪照入。

所以，有時in 得好似唔錯，但唔請，未必是會錯意，只是因為profile 真係差少少咁，唔使不停查找不足咁。可以做既，除左下次博更好表現，就是做靚profile(即係西工都照忍下)

是咪in完就馬上可以check分數？唔想等到6月先知結果

唔一定全睇工作exp，只不過是分享下在私人巿場請人經驗

利申：請個幾次人

今次再in 都係做緊同一份工
希望佢會覺得我唔係啲成日轉工既人
俾次機會啦

我都想知

唔係啦 我fg都有offer ，apply個陣都無full time，淨係寫左兩次人口普查同一份大學part time

未必

如果係西工都要照忍既人, 咁請返黎既人水準好極有限

你係咪調轉左黎講 忍得証明佢地適應能力高 最岩做COUNTER

咁一份係西工，兩份又係西工，到第三份都係西工，你成日跳來跳去，政府重會請嗎？見政府工前，西工忍下啦，請左咪走lor。

FYI
唔好阻人做野啦

笑左出聲 隔幾日...

睇完上面各位回覆 覺得今次都冇乜機會 我好傻咁入到去坐前 因為未試過見場面咁莊重既工 之後佢叫我貼埋牆坐 溫左2星期時事

其實都係睇個官對你既感覺
中間渣旗

至於其他野 都係錦上添花
因為FG都會請

2/1ST IN春

等~~~~~~~~~寂寞到夜深~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有機會見你咁緊張反而扣分 睇過咁多留言通常係氣氛輕鬆嘅有offer

LM

時事背唔入腦啊屌

份form 有寫叫你搵邊位，好似寫係第二版下半part

收到aco offer 但唔accept了 四年前嘅dream job 今次竟然考慮咗好耐

花小姐 係今日收到？
幾號in

無論你accept 都reject 恭喜你收到offer
我諗你有更好既選擇先會有所遲疑
Btw 你係幾號in同幾號收offer?

無論你accept 定 reject 恭喜你收到offer

我都最驚時事奶野

星期六收到 1月4號in

係呀，私人市場打滾咗四年，本來都想喺政府安安穩穩 咁啱搵到份新工，想再喺出面拼搏下先
1月4 in 星期六收到華田
四年前收reject真係流咗幾滴眼淚 以為搵唔到其他工

中文自介 係咪睇考官心情決定中文定英文自介?

九龍塘種notebook keyboard 係咪有埋右邊數字鍵盤?

[member]

我今年final year

直情同埋考官講我要六月先入到 最後DO

面試表現好緊要d

英文讀到隻隻字都錯，我係佢都驚咗啦[/member］

華田春day9

華田春
踏入一個月緊張高鋒期
有offer我願意學一拳超人

16/1 offer spring

in 春

我都冇自介，同埋我講野唔小心夾雜左英文單詞.....一講英文，右邊co 會即刻低頭猛咁寫

或者我表達得唔係咁好。面試當然重要，否則唔使見直接靠cv 請都得。

我想帶出既係，有時in 得唔錯但唔請，未必是自我感覺良好問題，而是聘請者有一些其他考慮，如過去工作表現及穩定性等。同時亦想大家無須為當日表現出現過度焦慮。

fg 當然唔係無機，否則都唔會給予面試。但fg 無咁著數就一定，因為缺乏工作經驗始終是一大考慮。到你請人時你就會明白。或者，你可以代入下eo 角色，如你請人會考慮甚麼。

可能好簡單,就係面試評分排位,就算你有三幾年文員經驗都好,如果你待人接物都一般,又唔識表現自己, 咁考官都睇唔到哩三年裡面學到d咩 有咩成長, 同埋無好好準備

岩岩同班CA girls吹水八到某隻aco成日向EO督我背脊話我無野做玩電話

建議讀慢少少，比機會自己理解文章內容。因為讀完佢會問番，通常會順著文章內容問，即第一條問題在文章前段有答案咁(我in 個時係咁)

成日都有人是非當人情，自己小心d 啦

Ggo 幾時再派offer？
好緊張，下一水到我

辦公室真係特別多呢D仆街

In 1838, Michael Faraday discovered cathode rays. These studies were followed by the 1859 statement of the black-body radiation problem by Gustav Kirchhoff, the 1877 suggestion by Ludwig Boltzmann that the energy states of a physical system can be discrete, and the 1900 quantum hypothesis of Max Planck.[8] Planck's hypothesis that energy is radiated and absorbed in discrete "quanta" (or energy packets) precisely matched the observed patterns of black-body radiation.

要即睇即讀？
d人名少難搞

in 好似派到 3/1

又到頂

問題

A Faraday cage or Faraday shield is an enclosure used to block electromagnetic fields. Can you describe what is the use of Faraday cage in laymen language and how is it useful in everyday life?

出邊搵到既 其實仲好喇

唔好笑lor。大家認真討論，唔好係度制造恐慌啦。

篇英文頂盡中五level 左右，大概同明報個篇中譯英社評差唔多level

想問CA 篇英文難唔難
我完全睇唔明上面篇文

最白痴係篇野並冇寫下問題的答案。反之，考aco CA 篇野已寫明答案，考生甚至唔需要rephrase，可直接引用

In完 女男女房

你搵定其他工啦

咁絕

講下工作經驗，上司要具備的條件，ACO職能
處境上司話你下屬xxx你會點同下屬講？ 答得好一般
時事 黃牛飛
處境同時事都有被指引 全程都有寫野
英文正常 男問問題好快 都係大概見到附近的字答 都無講岩唔岩

冇email

好灰

自覺氣氛輕鬆，有chur 但對答自如，求下星期有offer

開post喇